我想搵定南亞排隊黨去ifc排定隊

等你地黎排隊嗰陣都要買籌，賺你地一筆

ICC啦..跳得仲爽

南亞仔發達啦